大陸搞完國泰準備搞港鐵

央視微博評論：港鐵加開專列夜送暴徒應接受社會質詢

北京中央電視台在微博發表評論說，本星期三深夜，黑衣人肆虐香港元朗港鐵站，港鐵竟然加開專列協助他們遁逃，質疑公共交通機構本應保障公共安全，為何可以屢屢縱容暴徒。

評論說，沒能積極配合警方執法，卻給暴徒提供安心保障，不管是有意為之還是無奈妥協，無視自身公共交通職責與社會責任，為暴徒所驅使，是置廣大乘客的安全和公共利益於不顧；為暴徒助力，更有挑釁法治之嫌。

央視微博的評論又說，為暴徒助力，更有挑釁法治之嫌，港鐵既有膽量夜送暴徒，就應站出來接受社會質詢。

黨媒治港

連自己友都屌

唔送人走打爛個站中央俾錢賠？

屌你老母

關你9事咩?一國兩制嘈咩撚野姐...又冇膽一國一制,又唔出軍隊,係微博同自己人打飛機...ON99央視

明明香港警方係叫示威者離去，港鐵做嘅就係配合緊警方，安排列車係合理作法。人民日報同央視係咪睇錯或者聽錯嘢？

我支持中共加快白色恐怖
越黎越有全民罷工味道

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

以後示威者再無疏散嘅退路, 即係警察再冇可能到驅散示威者, 而示威者亦冇可能企係度等被捕, 示威者係無路可退嘅情況之下只可選擇反抗到底, 被逼同警察攬抄殺出一條血路...